問下以下呢張LIST

Windows 10 Home 64bit English, 简体中文, 繁體中文 MU 作業系統
Intel® Xeon™ E5-2640 Processor (2.5Ghz 6Core 12Threads , 15M Cache,up to 3.0Ghz with Intel® Thermal Velocity Boost)伺服器級處理器
AMD Radeon™ RX 570 with 4GB GDDR5 Graphics Memory獨立顯示卡
16GB DDR3-1600 ECC REG RAM 伺服器級記憶體
250GB SATA III 6Gb/s 2.5" Solid State Drive固態硬碟
550W Power Supply (INPUT 110V-220V) 電源適配器
機身體積：430mm (H) x 210mm (W) x 370mm (D)
One-Year Limited Warranty and Services 一年保修及支援服務

ZETA既MINION PLUS $3599 ... 睇片介紹好似又幾好
有冇巴打買過?
自己唔識砌機,想5000$內執返部,唔駛點打機,普通用就夠

正正經經去飛馬/法奧砌速部機啦
唔識就咪亂搵鋪頭比人昆啦
呢條list係二手舊件拆機拆出黎
粒cpu已經停左產 10年前既野黎
呢d機被人叫洋垃圾

睇款似淘寶list

粒cpu淘寶賣128人仔
間野都幾好賺

執垃圾都要錢嘅 三千幾賺你兩千零啦

想問埋DELL既廠機都係伏?
或者可能上HKTERMINAL 跟D LIST執下

不過$3.6k
自己買料砌其實都差唔多
但呢個Spec 真係唔係好建議
如果你Budget 5k就去黃金買AMD
Ryzen list 加自己買張2手RX 570 或者 1060
效能一定好好多！

咪嗌左你google飛馬/法奧囉
香港終端食水深d
你好鐘意比人食水嫁?
有平d唔揀

咪嗌樓主呢d買二手啦
你睇佢ddr3同ddr4都唔識分
陣間買二手壞左又唔識搞

購物車

G.Skill Aegis Gaming DDR4 3000 MHz (8GB X2) F4-3000C16D-16GISB

$455

MSI 微星 B450M MORTAR Max Micro-ATX 主機板

$650

AMD Ryzen 5 3500X 6核6線程 Box (含散熱風扇)

$1110

Kingston A2000 1TB 3D TLC M.2 NVMe PCIe 3.0 x4 SSD

$930

MSI 微星 GTX 1650 SUPER VENTUS XS OC 顯示卡

$1499

ANTEC P7 (PLASTIC WINDOW) *RED*

$339

FSP 全漢 RAIDER II 550W 80Plus Silver 銀牌 火牛 (5年保)

$479

小計

$5462

拿 樓主 我就係飛馬執出黎既 咁樣大約5000左右 想平d就ssd轉500gb 類似咁樣既list應該最適合你

唔該巴打 終端係聽人講話先問問 飛馬法奧我再睇睇

垃圾2手件

比幾千蚊買老爺機

成部機都係洋垃圾加礦卡 邊度咁大整估？ 加多2000買ryzen 加n卡喇

依條list 1500蚊都要諗諗啦

屌我老未, 我笑撚左

第一, 肯撚定全2手件, 唔駛諗

第二, 我3000蚊都好過佢, 如果全2手

板仲難搞 晶片都停產曬

直接去明愛算啦

2020年仲DDR3+E5
仲有E5-2640撚有TVB咩
OP唔介意做水魚嘅我諗冇咩所謂嘅

我1500整部比你都得啦